不得不說JOJO拯救咗我嘅音樂口味

啱啱聽住Shine On You Crazy Diamond 有感而發

黃金之風都有好多

冇老妖用啲歌黎幫stand改名，我真係冇機會接觸嗰個年代啲音樂

好

撚

正

有冇人整過合計一共有幾多歌

新ED好難聽

echoes

roundabout 無得輸

老妖幾有taste

因為Jojo我先有機會認識到Queen同GunsnRoses

slash

同意
但變咗to be continued meme

因為JoJo聽Dire Straits

是JoJo

acdc

David Bowie=吉良吉影

killer queen

Another one bites the dust

Bo Rap

記得youtube有reference songlist

Dirty Deeds~~Done! Dirt! Cheap!

Jojo帶左我呢個毒毒去聽英文歌
Metallica同Aerosmith幾好聽

佢帶左我認識好多ROCK既曲目

HIGHWAY~~TO HELL!

有冇人因為Jojo聽返Beatles, Rolling stone
同時，佢令我鍾意聽埋Carlos Santana